排緊隊嘅入一入黎

大聲啲傾下民賤聯點樣fake9政府搞到今日咁嘅局面。

一來振我軍心，二來等啲廢老唔好咁撚串。

推